唔知上年六月就開始罷工既黃店汁晒粒未？

呢度有個蘋果名單 唔止飲食業 其他行業都有 ..

請好好珍惜未執果d